Menu Principal:

	primero selecciona el personaje del player 1
	despues selecciona el personaje del player 2
	
	Despues selecciona el stage para pelear
	**Abajo a la derecha, si clicamos en Dan Forden nos enviara al stage especial, 
Movimiento: 

P1
	A: moverse izquierda
	D: moverse derecha
	S: agacharse
	espacio: saltar
	J: Golpe
	K: patada
	L: bloqueo

P2	
	flecha izquierda: moverse izquierda
	flecha derecha: moverse derecha
	flecha abajo: agacharse
	0: saltar
	4: Golpe
	5: patada
	6: bloqueo

Combos:

Noob:
	patada golpe golpe patada: nube que stunea
	abajo abajo golpe patada: clon
Kabal: 
	golpe golpe patada golpe: sierra 
	patada abajo abajo golpe: golpe con hacha
Concepto: 
	
	Los primeros dos stages son simplemente lugares diferentes pero no tienen nada especial
	El stage Test your might tiene como objetivo que destruyas 20 logos de Mortal Kombat con 	diferentes obstaculos 

Cosas Extras:
	la nube de humo sigue al oponente
	tiene musica de fondo
	tiene efectors en el stage de Test your might
	el efecto de particulas hace de sangre y se activa cuando el personaje es golpeado